[PS3]想收幾隻GAMES

想收
FF13、FF13-2、Lightning Returns(3隻都要中文/中英文合版)
第二國度 白色聖灰的女王(英文版)
Journey
女神異聞錄5(中文版)
唔該哂

輕輕一推

晚上輕輕一堆。

每日一堆。

每日一推。

Ps store 網上買唔買到？

有FF13成套，收藏，希望巴打搵到

好可惜，不過多謝你回覆，起碼知道有人留意呢個POST

窮撚等左咁多年先買2手PS3，就係想平 可能真係窮人心態

另外想收
FFX / X-2 HD重制版(中文版)
NIER (中文版)
誓血龍騎士3 (中文版)

有冇窮到咁

窮到咁真係唔好買
晒你老母血汗錢
見到既巴打有都唔好放比樓主等佢盡下孝道

認真，窮到咁就唔好打機住喇
用打機d 時間做多份part time,
一兩個月都夠錢買部ps4 同埋新game

錢我有﹝雖然唔多﹞，但野野買1手，計起上黎真係跪低 。

我自己番PART-TIME 儲錢架

巴打點聯絡

先不論價錢，之前白馬王子叫我去PSN買，我有去望過，好似SEARCH 唔到，不過唔急啦，如果我清哂手頭上現有既GAMES 都收唔到/搵唔到有鋪賣，到時都係唯有出去買1手。
多謝你建議

今時今日先買2手PS3
仲要收2手GAME

有冇咁窮

可以用TELEGRAM嗎？
我ID 係@tek089

PS3女神異聞錄5冇中文版

之前上網睇GAMEPLAY見到中文，諗住實有
多謝提醒